放棄吧啦，黨鐵聽日一定會開全線

黨鐵已經安排好人手同替換組件
每個站嘅必要設施(例如2部閘機) 都有替換品係倉，最快30分鐘維修一個站
路軌組件有5% reserve, 不過唔計波口位
就算今晚12點同佢裝修佢team人都趕得切
休班黑警有份幫拖
上頭已經落左order再有人裝修就星期六日唔開喎
不過平日番工一定會開 (大股東命令)

你大我呀？

1/10

全條街無人戴口罩
如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

其實佢有心相服務市民開晒閘機，比市民免費搭都仲得，家下又唔係架車有事

依家係佢到死都仲要賺錢。

有無得文宣下？

推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

成個站入晒水我睇佢點開

幾肯定就算個站爛撚晒 只要到番工日子佢點都開番比人搭 那怕全個站得一部閘機用到

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

屌 多餘 佢要開冇閘機都會開

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

將軍澳線

最憎人大9我,聽日開到一條線當你贏

仲要搵黃衫望住僅餘既閘大大

要開冇話開唔到既，又唔係壞路軌

咁咪有排排？

咁厲害?休班警察要維修埋地鐵？？？

okok,即係叫香港人今晚幫佢做壓力測試者

整爛完唔洗負責呀?

咁大家都有份整嘅

大股東即係港共？

突破盲點

今晚

賺到盡

巴打相見略同
又唔係車壞路軌壞

咪睇下你係咪無限零件囉

我覺得唔開， 係人都知阻香港人返工等同殺香港人全家， 黨鐵點會放過依d機會

點會得罪班商家佬

咪撚食飯啦，咪又係屙番出黎

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

閂左三日就係為左等你地準時返工

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

堵塞鐵路吧

閘機個啲咪比你整番好囉，最怕路軌都係玻璃碎睇你點清

我相信會開大部分站

俾班仆街休息散水黨成功搞散咗個運動.

其實裝修應該係平日進行 搞到班藍絲返唔撚到工

即係你都有份？咁你幾時去幫手整返好

有零件咪拆到佢無零件

問題唔係死都要賺，而係因為黨鐵，服務黨而非市民。
當初佢認真服務大眾，大家仲爭住放銀仔係部賣票機上面添，佢果陣有蝕過一分一毫咩？多咗人搭仲賺得多啦。

我估交通燈 都會突然被整好

就算世界末日 只要個日係working day
黨鐵一定開

大不了聽日全線開 重點係七日後開始批美國法案 聽日唔得就下次 依家鬥長命

喺路面貼老鼠膠睇下點玩

麻煩文宣組準備定文宣圖
10月4定蒙面法+冇出動警力
--> 為左激化香港人, 方便狗狗煽動破壞 (狗狗火燒KT站)

10月5,6全停
--> 令到香港人唔方便 分化香港人

10月7號照常返工返學
--> 狗狗/黨鐵有能力修好鐵路, 4-6號都係一個局

大家仲比錢入閘真好乖

收皮啦黨鐵

手足你閲讀理解幾多分

頭先去沙田站睇過，換哂閘機，明天重新開站

Push

講咗好多次🤷🏻‍♂️

你點影架

個個周末唔開 咪蝕好多錢?

黨鐵平日一定會照開

cuc客務中心冇後備電腦啦掛

，

藍絲咁撚窮 冇工返會點

炸左個站（電機房）一定包全線停
但實左太難，又隨時死手足

再講多次 文宣係要主動出擊

提提大家千祈唔好爆扶手電梯個d玻璃呀 唔係嘅話要拆咗再裝過

一定
唔好
搞
呀

小心啲

黨鐵係自己攞黎 之前我都有份買定單程飛痴係售票機比人攞 仲要次次都有飛淨咁濟 都幾肯定唔會蝕
點知你轉個頭就出賣港人 等變廢鐵啦

Pish

on99
咁咪當幫全香港黨鐵翻新囉

各地手足努力緊啦

有啲今晚落咗閘
聽朝再黎過啦

真係痴撚線 只返工先開哂港鐵 平日就唔開 仆街到死屌

攞

開始覺得有部分破壞係狗做的
目的係要失民心
等其他人覺得示威影響佢哋返工

其實我覺得要影響到列車運行要有可能阻到佢聽日開通
上月台爆幕門先有用
不過當然咁做風險會更高 手足可能會走唔切

麻煩記者聽日問一問謝SIR，垃圾桶係咪警察既武器之一? 如果係既話係天橋掉落黎係咩級數武力呀?

路軌電䌫

不過平日番工一定會開 (大股東命令)

朝早開多次花

下下六日先黎唔開
聽日一定開到

每個站搵50個popo做看門狗，確保大家返到工做奴隸

Am i a joke to you?

你咪開 我個目的又唔係要你開唔到 照裝修

無人幫九龍塘裝修
好多人好緊要ga
快D 裝修啦

星期六日唔開，香港零售同旅遊一定仆直，到時就做到真攬炒

你點影的

裝修下地鐵先

I think so

Ter 已 tweet

唔好放棄呀，堅持就會贏，入去幫手推
[文宣組做野]聽日罷工罷市

咩站，聽朝去影張完美運作相

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

朝早裝修放魔法會點

我夠膽講架火車得返一個轆佢都照開anyway,朝早先拆啦

反正都唔搭，你咪開囉。

人肉入閘機，睇下班搭客屌唔屌柒你

狗鐵車站啲鋪呢咁開唔到鋪點同狗鐵計

乘機用支那零件甚至支那人維修，全殘體化

你班暴徒

其實popo半夜當完值，唔使放工?

上水B出口

冇閘機出入都開

根本就係特突熄制，隨時可以着返

今晚我地完敗 休息撚大勝 雖然gphone出左黎正視聽但都係阻唔住你地，恭喜晒你地先

黎緊嘅10月，休息撚一樣會表示，等法案通過先啦 唔好行動住，律師朋友話架

11月 等區議會選左先啦 唔好俾藉口建制，律師朋友話架

12月 等過埋長假先啦 無人啊，律師朋友話架

2020年 等選埋立法會先啦 律師朋友話架
。。。。。

一直到2047年 香港正式回歸廣東省一縣市 當年的休息撚在偷笑但律師朋友仍未出現

聽日各黨鐵站一定重狗佈防, 唔好亂黎

太多3毛5毛亂散風向 個個以為休息 出到去得返和理非 發夢見到有手足拎曬維修工具 都冇用武之地

手足下次有時間拆埋拍卡機，確保佢收唔到錢
不過快尖拆唔切就由佢

閘機爆哂係咪唔駛錢搭

屌,如果手足有咁既能力
狗屋一早收左皮啦

開羅，過兩日再黎過，等佢日日換零件

咁咪開囉，我就唔撚搭喇，容乜易死亡列車？如果炒車死百鳩幾人睇下佢點死

日日都同佢裝修一次睇佢換得幾多次

根本係度死頂

要開實開到
之前爆哂閘
佢用人手拍卡機就搞掂
呢幾日唔開係唔想咁多人出黎啫

今晚啲狗係咁搵啲狗錢係黨鐵附近周圍兜 點爆

一毛不拔

閘外入閘
呢度係閘內定閘外

我賭開到九成

咁如果平日夜晚搞第2朝又開唔開得番？

所以就算爛晒閘,黨鐵都實開到

認真轉車站先係重點如油塘，我呢啲做教蓄既想擺都唔得，因為擺左班細又會無人照顧，跪求手足被擺工，七點前已經有好多人番工番學。

有冇諗過聽朝一開站就同佢裝修

睇少我地?

其實有人半夜搞波口位 聽日就開唔到啦

無影相？

一定開到